台灣報導818

18:20開始

報導個主題後面一直掛著"挺人罐,撐香港"

自,打錯"人權"

極權下的人罐

好撚恐怖

823晚約定你

放工一齊手拖手